預計到依段愛情未來可能好難嘅時候 你會揀放棄定點都試左先？

有無意見

第一，睇你有幾愛佢，諗清楚自己有幾愛呢個人，諗下如果有個類似條件嘅人追你你會唔會接受，如果會，快啲分手放過大家

第二，你接唔接受到佢成日唔喺你身邊，經歷過longD你應該明另一半唔喺身邊係咩感受，但講緊可能唔係一兩年，係幾年可能一個月見一兩次

第三，睇佢肯唔肯為你犧牲，可能放棄某啲目標為左有更多時間陪你，有時一味去追目標，而忽略另一半，即使另一半接受，都好易出問題

我都覺得未來既野都未發生就打定輸數好可惜
明明仲相愛 明明咩都未發生
點解要咁快放棄？
日後諗返如果因為呢啲顧慮而無左一段感情
應該會覺得係遺憾
與其宜家係度ff 不如珍惜下可以一齊既日子
就算到最後大家都真係頂唔順 起碼都嘗試過 努力過
到時先認命囉

依段時間我都會諗清楚，有幾愛佢同我想要嘅係乜(知唔知有咩方法可以令自己諗到lol) 而我又接唔接受到，但係我覺得佢唔會放棄自己目標，因為係佢最想要嘅野

我都覺呢所以覺得好無力
我好想試下 佢就覺得依3個問題太難想分手 亦都因為佢覺得我哋唔會一齊到 開始有啲抽起佢嘅愛咁
好難過亦都好無助 一個好熟悉最close嘅人愈來愈冷淡好似好陌生咁
宜家佢比半年時間我嘗試揾自己工作目標/台灣做嘢嘅方法
我覺得佢嘅要求好harsh 但佢話因為佢一年後就要走 時間緊迫 或者都覺得唔啱唔好晒時間 不過我都會努力試左先

咁講好似好衰，識下其他男仔，睇下你會唔會心郁，會嘅話其實你都唔係好愛佢
放棄某啲目標唔係放棄自己目標，例如一份工50k就唔會有時間陪你，另一份40k但一星期陪到你四日，咁揀份40k又唔會買唔到車嘅，咁咪雙贏。如果佢點都揀份冇時間陪你嘅工，咁係就諗下你喺佢心目中係咩地位

不過你條仔都幾好笑，打份正職頂多咪養到三架車，諗下點撈偏好過啦。手就得一對，揸得幾多架啦，到你有車揸嘅時候，副駕駛位冇人咪仲孤獨

過多幾年香港可能淪陷 十年後台灣都可能變左中國呢
到時佢仲有冇份工都好難講啦

我意思係無人知未來會變成
如果佢可以咁肯定十年成個藍圖都照住佢計劃佢做
咁佢十年都唔洗拍拖啦 我又唔覺得佢唔會遇到第二個

講到尾有難關都係一齊去闖 闖唔過咪分
而家分手都一定無 但係而家唔分幾低機會都係仲有機會
只要大家夠愛就算去唔到最尾 都起碼無憾

不過佢而家咁快冷淡定係想點？
如果真係好愛大家 有冇偉大到為左放開你
可以咁冷淡對你

有啲激動1999

有咩工可以預料未來10年會好忙仲知道7年後係最忙既時候
好鬼死遠既野

多謝你
啱啊世事嘅嘢話唔埋
但我信香港人會贏架btw

佢有講過如果遲幾年先識我就好
雖然佢話到時就無時間擺時間落拍拖度 不過我都唔覺第時佢唔會有其他人
只係佢覺得我哋唔work 唔想我夾硬為佢改變 (但我有講如果我選擇改變都唔係剩係為左佢 都係為左比新嘅嘗試自己，令自己更好）

我都覺得無人知將來係點 但試都唔試就一定無
佢係一個好灰嘅人
佢覺得我哋點都唔會一齊到（佢有提出過宜家分手放我走）所以就減少左愛
佢話女仔邏輯係覺得好愛對方就願意嘗試付出
但佢就會好現實客觀咁覺得唔會一齊到，我唔係mrs right 而唔愛

如果到時想跟 都唔係咁易諗到方法跟

因為佢應該會一直做依份工 (as planned)
如果一切順利世界無乜大變化咪可以好似佢諗好嘅時候表咁run
但經歷依2年之後先覺得咩都有可能發生

個人覺得如果兩個人係相愛既 可以放手一搏
無論係邊度生活 都會遇到唔同既困難
最緊要既就係兩個人一齊去面對
絲打有冇試過將你擔心既野同男朋友分享？

試過想試左先結果對方放棄左我

記住計劃永遠跟唔上變化
我曾經都諗到好長遠
拍個拖就諗結婚住埋點樣裝修
最後咪又散左
PLAN黎托

Plan十年真係諗多左
佢男朋友太有想法

宜家咁睇似係佢已經打定輸數左
就數你去與唔去, 佢都覺得好難落去
已經心入面已經有左哩個expect, 都幾難落到去喎
正常應該係會諗可以點努力去維持到 (至少初期係啦)
而唔係諗肯L定好忙唔會陪到你之類

同埋其實台灣真係好近...
個個星期過去陪佢都得啦

我都諗住會試下先
唔得先再分開 唔係我驚第日會後悔
但係佢已經打定輸數 覺得一定唔得
其實佢仲諗得多 擔心多過我
諗晒到時我會點慘點慘 佢成日都講 覺得我用青春+要移居去搏10年後嘅uncertainty

睇黎佢既人生目標無你份 只有佢自己

我都唔想勉強留住佢
所以諗住會做好自己先 進步啲 對自己都係好事
要走的人點都留不住嘅

成日覺得愛就會想試左先

感情問題一律分手處理

台灣咁近，long d都唔係問題啦，一個月飛一次過去
咁都唔得先搬過去一齊，不過到時你唔返工就唔好成個怨婦咁日煩夜煩佢，到時仲快散

至少佢都會為你諗 雖然佢諗得好悲觀
信心係互相比大家 你會唔會做到d野令佢覺得願意搏埋一份？
我覺得真正唔浪費青春既係 大家都為段感情付出同努力
就算最後結果不如理想 起碼第日你望番轉頭
會記得曾經兩個人一齊努力 而唔係後悔自己點解當時冇踏出個一步
Sorry for 1999

呢個男仔都幾無厘頭
23歲出頭 未開始做嘢 就預計自己未來十年會好忙
我身邊都唔少朋友係好忙嘅人
講緊 iBanker 醫生 律師
但佢地都有家庭 正常生活 正常嗜好 同埋渣靚車
唔明佢覺得問題係乜
至於Long D或者去台灣 呢個就睇你自己想要乜㗎啫
你唔介意同佢一齊去台灣咪得囉
況且香港搞到咁 都唔想留啦 我係你就走硬

補充多句
聽落似係
佢幫你決定哂你想要乜
佢幫你覺得你想要乜

我聽落覺得佢係想分手
搵個理由去合理化分手

如果佢冇心維繫 就唔好嘥大家時間
我係你可能快啲走添

點解我睇完你問題只係得出一個問題
就係你男朋友其實係想你提出分手
講一大堆廢話
台灣同香港有幾遠呀？？？？😂😂又冇時差又近
捨得比錢 仲可以成日見面啦

我同我男朋友就算第時一個香港一個加拿大
都冇你哋咁多問題
個心係想一齊
好多所謂問題都唔會變係問題
個心想走搵個新台妹
唔係問題都會變成大問題就真

認同
聽落似係個男仔想分手
作一大堆理由 又幫你決定哂你其實想要乜

完全正確
佢只係唔想做醜人講分手
心水清都估到佢想樓主講分手啦

喺目標同我 佢會揀目標

所以一定要有工返/有自己野做啊 唔係我都會悶死

果位巴打咪就係話同你結婚白頭到老唔係佢人生目標入面囉
佢有心既可以set個目標係發大財加埋同依家心愛既女人結婚
不過佢無
同你一齊唔係佢個大計入面
跟住個人生目標原來係要儲靚車
屌車都唔屌你

會唔會有野係你想做 但因為香港既環境令你卻步？
嘗試從自己既興趣出發 反正過到去都係由零開始
唔洗比香港本身既框框限住自己

有問佢 因為佢覺得點都唔work所以想宜家兩個人仲有愛時分手 好過到時比工作忙同longd磨蝕晒大家嘅愛咁散，又浪費埋我嘅時間
真實原因係點 要佢先知

咁你同你男朋友有咩打算啊？

我一定會試咗先
能夠遇到對方, 相識相愛係唔容易的事
只要大家仲想留係對方身邊, 就唔需要其他理由去堅持
兩個人見步行步, 珍惜仲有對方的日子啦
行吓行吓可能走到最後呢

講得好啱

多謝你嘅啟發 我都會宜家開始慢慢諗下
不過就算諗到 都唔係咁快可以投資移民

放棄啦

So9sad
佢覺得佢一定要成功 而做依份工作就注定好忙 所以係好少時間擺喺愛情 所以會散
而佢都覺得我唔係佢想要嘅人 因為問題3 我原本係慢活 開心就好嘅人 而佢宜家變得有目標 現實嘅人(之前同我一樣咁hea)
雖然我認同變得有目標同上進對我尼講係好事
都係一個契機令我成長
佢就覺得我哋價值觀唔夾 夾硬要我改變 就唔係最開頭認識嘅我 亦都覺得依種生活唔係我想要嘅
But who knows 嘗試以積極態度生活可能我都有得著 不過我唔會勉強 會揀自己鍾意的方法過日子

真係好撚麻煩呢啲女人

係女人問題咩

其實你都好清楚佢點諗 依家佢都係等你幾時可以睇得開 然後等你講分手

我都係咁諗

同意，真係幾無厘頭，同埋有種懶係自己係大情聖嘅感覺

不過我諗現實生活點相處、個男仔錫唔錫你，樓主本人先係最清楚。如果樓主係想試嘅話都會支持

Pish

連登標準答案